如果掘磚就等於掟磚

咁灰衫 黑警卧底 就等於帶頭衝擊

成日比啲廢老邏輯帶風向，今次仲唔到我地推爆你？

發夢琴晚喺正門見住一個 灰色衫身形魁悟嘅勇武示威者手持棍狀物件衝上警察總部
我唔理前因係咩，我地好多企後排嘅人(包括記者)第一眼感覺係有人衝擊狗總，係鐵一般嘅事實。現場好多人唔知前因都即刻大叫佢落返嚟唔好衝。

點知！最後警察開閘接佢入去！

姐係點啊？！係警察扮示威者帶頭衝擊

我有理由懷疑：
612都係警察帶頭衝擊
磚係警察掟嘅
鐵枝係警察掟嘅
旺角騷亂都係警察從中作梗
火係警察放火嘅

所有嘢都係警察嘅自編自導自演

CCTVB你仲要助紂為虐！遲早步ATV後塵！

幫手推到上國際！
越大阻力證明越有效！

警察好驚你地搞大「警察煽動暴動」呢單嘢。

推